有咩唔啱聽咪直接同我講囉，點解要封鎖我，到底我做錯咩事呀

寵物台開寵物post都唔得唔啱聽，就算唔啱聽講聽咪得，點解下下玩封鎖，仲要特登同我講

如果真係唔啱聽咪同你講聲對唔住囉，點解咁都要玩針對，真心好唔開心

我講心事都唔得，都要玩針對，到底我咗咩咁乞你哋憎，我改囉，就算封鎖，點解要特登比我知嚟hurt我

呢個討論區真係好冷酷無情

得嗰一個就喊曬口

我個人不嬲面皮薄